中國的五糧液，世界的五糧液

五糧液其實是本主席的精液

無良液